美斯霸氣宣言：我再會帶巴塞奪得歐聯冠軍

香港時間今天淩晨，在巴塞同小保加的甘伯杯比賽開場前，今季正是成為巴塞第一隊長的美斯，對陣魯營的近10萬名球迷，發表了自己的隊長宣言，他表示一定會帶領巴塞贏下歐聯獎盃。

美斯：「我很驕傲能夠成為巴塞的隊長，我知道這對球會意味著什麼，我有幸擁有非常多偉大的前輩們，例如佩奧爾、沙維，當然，還有偉大的恩尼斯達。」

「這個夏天，有很多出色的球員加入了我們，這將會讓巴塞變的更好。上季我們贏下了聯賽和西班牙盃，這是個不錯的誠意，但是我們沒能贏得歐聯冠軍，但是我保證，今年球隊會拚盡所有，去把那座獎盃帶回魯營。」